如果肯成立獨立調查委員會，但同時成立辱警罪+加警察人工

會唔會接受？假設佢個獨立調查委員會起碼將7成警暴捉哂出黎
岩岩諗左下覺得自己會收貨

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

on9 政府不嬲冇資格同我地傾條件

有辱警罪就乜警暴都唔使 見人就拉番差館做咩都得啦

2019年7月21日
警黑合作
證據確鑿

九五搭八
知唔知咩叫五大訴求，缺一不可啊
政府狗開post扮聽意見？
食屎啦，我有民選議會同特首，使鳩驚你黑警啊？？
屌你老母，正一垃圾

政府都忽㗎